新手唔知去邊掟鏢好

巴絲打們，有冇知道邊度有得任掟…

你屋企咪任掟囉

任掟落街

最憎啲鏢狗 個個以為自己忍者咁 扔落街囉